少少地牛左

近牛差400點殺

唔算近但最近好似係呢隻

又係樓主你

牛歡喜呀臭閪

55

乜咁搏呀，美股回吐就仆街

今日你頭七？

玩牛熊梗係唔大注
玩既金額係自己輸左都唔會叫生叫死個隻

支持樓主

買左隻熊過夜同樓主對賭

希望winwin雙贏

隻過街老鼠仲敢上財經台

汁$

上午你贏

開市即走左啦 驚5仔玩野

渣架

袋左落袋先叫賺

做得好

唔走咪冇事囉傻豬仔

無得講

樓豬玩賭法係玩收市五分鐘同開市五分鐘